信心盡失 巴塞要「社工」式輔導古天奴

今季喺巴塞隆拿愈踢愈沉、愈踢愈少機會嘅巴西球星菲臘比古天奴，自從上場對住基羅納兩次單刀搞唔掂之後，就成為傳媒焦點，大家都諗緊佢會唔會喺一月轉會窗離隊？不過，根據西班牙傳媒爆料，巴塞主帥華爾維迪仲未想放棄佢，計劃化身社工，同佢單對單會面進行心理輔導傾計，希望可以幫佢重拾信心踢好波。

根據《每日體育報》所講，巴塞上季買入古天奴，係諗住叫佢踢4-4-2嘅左中場位置，當佢係恩尼斯達咁用。不過今季華爾維迪轉番踢4-3-3，古天奴焗住要參與更多防守，結果攻強守弱嘅佢變成兩頭唔到岸，表現唔掂。尤其係近排法國新星奧士文尼迪比利愈踢愈好，古天奴就連正選都唔係好保得住。

據知，華爾維迪就計劃去同古天奴單對單會面，並唔係話「照肺」省佢一餐，而係同佢慢慢傾，希望畀番信心佢喎。至於係咪傾一傾就搞得掂，大家唯有放長雙眼睇啦！

撐古

幾時再開post講牙蘇

屌你老味又係呢張相
佢轉撚左去巴之後成日笑到合唔埋個口

佢近排笑過味

樓豬專燈笑鳩佢

記得有個po 話古笑到放監咁

而家應該笑得仲開心，日日training就有錢收，完約就提早財務自由退休環遊世界

買返山神返黎同古仔做朋友

教佢彈鋼琴

佢老死摩蘭奴

脫北者既笑容

丹比利上季傷五個月
季初俾傳媒瘋狅抺黑
咪又係靠自己

脫北者適應唔到南韓生活

離開利記既25仔有咩下場大家都好清楚

S7唔係25仔
光榮地以破入球數離開

人地係名宿

相反25古就貼撚埋大床俾疤狗

今日笑到見牙唔見眼

練下長笛

入左2球証明左自己了